9gag放咗立場張學生手拖筆相 有外國人問背後發生咩事

有無英文JJ可以幫下手

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

#chinazi

有無英文JJ

#standwithHK
#fightforfreedom

因為拖手會扯旗

link?

會有bb

Do you have a link

Yes

外國人聽到會以為全香港都係毒撚

the boy/ girl is so shy to hold the opposite gender's hand, so they use a pen as a medium instead of holding hand
利伸DSE英文2

Poisoned penis

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

She doesn’t like the boy because he is a little bit poison

因為佢鍾意左手邊青筋手

reddit:
Sad. Young enough to be embarrassed about holding hands, old enough to fight for freedom.

Tui

They're not old enough to fight. There are too many fucked up adults leaving them no choice.

正正係嗰句嘅背後意思